呢啲係咪叫反客為主？

一個團體如果有一個人走咁可能係個人問題
，但係幾個幾個咁走係咪應該要開始檢討下啲人點解要走？

仲要比人屌番轉頭話我地帶走啲人？唔會諗下點解啲人去哂我果邊嘅，自己有問題又唔理，倒番轉頭淨係屌尻頭果幾個人走既人，仲要做埋哂啲小動作，根本唔識檢討番自己出左啲乜問題搞到啲人走撚哂。

呢啲叫眾叛親離

諗起 高登 連登

一般來講 團體 都係唔會反省

不停燒 自己的隱性credit
(有問題 表面上 團體入面的人反應不大
但負面野一次一次累積)

直到臨界點